# Какой запрос по радио делает планерист в районе 3-го разворота?
"позывной, на третьем, разрешите посадку в (номер) ворота", "Шасси выпущенно" — для планеров с убирающимися шасси

---

- Жестяный, 099, перед (на) третьем, (шасси выпущено законтрено,) разрешите посадку.
- 099, Жестяный, посадку разрешаю, вторые ворота
- Жестяный, 099, Принял, вторые ворота